連登load圖好慢

定得我係咁？

一時時。
有時直接睇圖仲load得快

到底係點解。。。

廣告啲圖load得最快

屌，搞到我以爲係回覆